美諧星 Bill Cosby 面臨三至十年監禁

好野，用藥咁低庄啦嗱

========================
•Bill Cosby, 81, was sentenced on Tuesday to three to 10 years in state prison
•Judge Steven O'Neill handed down Cosby's sentence on Tuesday afternoon
•Comedian was also fined $25,000 and ordered to pay prosecution costs
•Cosby sat back in his chair with his head on a headrest as the sentence was read
•He will appear on a sex-offender registry after the judge earlier declared he is a 'sexually violent predator'
•Cosby's sentencing comes five months after he was convicted for drugging and sexually assaulting Andrea Constand at his Philadelphia home in 2004
•Prosecutors were seeking a sentence of five to 10 years in prison
•His lawyers asked for house arrest, saying he is too old to do time in prison
•His wife of 54 years, Camille, was not in court during Cosby's sentencing
•A psychologist testified on Monday in court that Cosby had a disorder which makes him inclined to sleep with non-consenting women

Bill Cosby was sentenced to three to 10 years in state prison on Tuesday for drugging and molesting a woman in Philadelphia in 2004. He was handcuffed and escorted from the courtroom carrying his walking stick

Cosby's punishment came at the end of a two-day hearing at which the judge also declared Cosby a 'sexually violent predator'

Victim Andrea Constand emerged from the courtroom smiling on Tuesday after Cosby was jailed for drugging and molesting her at his Philadelphia home in 2004

Andrea Constand embraced Janice Dickinson, a woman who has also accused Cosby of assault, in the hallways of the court following his sentencing

Judge Steven O'Neill (above) declared on Tuesday that Cosby is a 'sexually violent predator' when he sentenced the 81-year-old comedian for drugging and molesting a woman at his suburban Philadelphia home in 2004

Former model Janice Dickinson raised her fist in the air as she left the courtroom on Tuesday. She is among the dozens of women to accuse Cosby of sexual assault

Janice Baker-Kinney

Janice Dickinson in 1982

Chelan Lasha in 1986

Lisa-Loote Lublin in 1989

Heidi Thomas in 1984

source:[

TL;DR
ELI5

咁先3至10年